bind over 和 O.N.E bind over 有什麼分別？

聽人講 bind over 唔會留案底係咪真
咁 O.N.E bind over 又有咩分別